「突發」請民陣吹雞星期日300萬人遊行

黑警已經到失控地步，官迫民反

經過屯門、上水、沙田

市民已經親身感受到黑警同政府暴政

請文宣大力宣傳星期日

和理非全民大遊行

不分化

推